---
title: "Incompatibilidad (microrrelato)"
date: 2020-03-12
categories: ficción
description: >
  Microrrelato ambientado en un hipotético futuro tecnodistópico, próximo y familiar.
license: CC-BY 4.0
aliases:
  - /2020/03/12/incompatibilidad-microrrelato-tecnodistopía/
reposts:
  mastodon: https://mastodon.social/@RoboePi/103812644085193911
---

Ayer me peleé con mi hermana.

Nos mandamos mensajes sin cifrar,  
nos pusimos caras de emojis de Unicode 23,  
nos criticamos a las espaldas con nuestros asistentes de ideas,  
nos retiramos megustas de las recreativas sociales de masas.  

Después fuimos a la Google Persona Store y actualizamos nuestro firmware HeartCore™ para volver a ser intercompatibles por un rato.

---

~{{< author >}} ({{< param "license" >}})
